# OpenNI+NITE+Sensorのインストーラです

## 概要

OpenNIの環境は( http://www.openni.org/ )で配布されていますが、バージョンが変更されると旧バージョンがダウンロードできなくなるので、環境一式を保存しています。なお、ドライバはOpenNIのサイトで配布されているモジュール(Xtion用)のみです。
OpenNIのライセンスが、GPLとLGPLなので、再配布自体に問題は無いと思っていますが、もし、なんらかの問題が発生した場合には、このリポジトリは削除します。


## 内容に関するお問い合わせ

このリポジトリに関するお問い合わせは受け付けますが、アップされているファイルの内容などに関するお問い合わせは、原則対応しませんので、ご了承ください。


## ライセンス

ライセンスは配布先に準拠します


## 免責事項

本ソフトウェアは使用者の責任において利用してください。

このプログラムによって発生した、いかなる障害・損害も作成者は一切責任を負わないものとします。


## 連絡先

kaorun55 _at_ gmail.com

または

@kaorun55

まで。

Twitterの方が反応早いです
